呢d天氣開住冷氣買住桶雪糕真係人生一大樂事

食緊黑緊帶綠茶味
開住18度冷氣

so cool

死肥仔

一開就冇半桶

係兩桶

大隻

雪糕

strong fat